買冷氣新手

各位師兄
細佬想換部一匹窗口機，要遙控
請問大家有咩建議？
如果開利CHK09ENE 大家有咩高見？我見佢可以抽埋濕

千祈唔好買豐澤，嘈撚到仆街

樂聲或樂信
上個月買左樂信

公司買親豐澤牌嘅風扇同冷氣都係無風出
只有視覺聽覺享受

樂信係邊部？
請問有遙控有抽濕嗎？

買冷氣，但一定要有獨立抽濕，慳咗個抽濕機位。

2部窗口機，一部有一部冇，型號唔記得左

認同大大

等你介紹丫，影張相都好
唔該大大

搵到了
1匹 RCN919J
3/4匹 RCX7T
2部加埋5千鬆啲啦

買冷氣送女